Footlocker退貨

BLACK FRIDAY係FOOTLOCKER訂左對鞋, 用集運寄過黎
點知FOOTLOCKER發錯貨俾我
我諗住叫佢退返個差額俾我(約200蚊港紙), 對鞋留低就算
但FOOTLOCKER要我寄返對鞋過去先可以REFUND
佢仲講到明我用第三方貨運公司, 運費只包美國境內, 上限只賠USD$9
而家被迫用個貴價硬食一對唔想要嘅鞋
屌你老母FOOTLOCKER, 買FLYKNIT PRESTO寄對AIR PRESTO俾我

上網買野係咁嫁啦，我試過淘寶買樣卄蚊既野，運到落黎先知唔work，退貨換貨寄反去運費要六十
除左屌個客服老母你可以點？

咁佢單單都突登派對白飯魚咪賺到笑

咩色？

live chat 叫佢senior 入黎傾
之後話佢寄錯

你只可以屌佢老母
咁佢寄出時確實係美國境內 肯賠70港紙其實都偷笑喇

屌不得 。佢會話唔講粗口
再講disconnect

有咩問題 人地一開始不嬲淨係ship 國內
你自己運去第二度風險自己承擔是常識吧

咩碼，幫你食貨